
                      Para mi una decepción que esta a ańos luz del caballero oscuro. Una trama lenta , escasas y mediocres escenas de acción e incoherencias argumentales hacen que lo que yo creía que iba ser la culminación de la trilogía la hagan la mas floja de las tres.Bane decepciona a cada minuto,comienza pareciendo un gran adversario para quedar en nada con el transcurso de la película.  Lo mejor la musica. Lo peor El decepcionante carisma de Bane, que queda en un villano de pocamonta al compararlo con Joker .
        
            